iKON宋允亨 MOMOLAND Daisy承認從3個月前開始戀愛！

今日（2月14日），韓媒體育首爾爆出iKON成員宋允亨和MOMOLAND成員Daisy戀愛。 「從三四個月前開始戀愛，兩人有空就會享受約會，彼此照料。 兩人的關係在幾名相關人士之間都是知道的事情，雖然行程繁忙，不能經常見面，但彼此珍惜。 」

對此，雙方公司都表示：「確認後發表立場。 」隨後在爆出緋聞後的1個小時，Daisy方面承認：「從3個月前開始有好感，並開始戀愛。 」

95年出生的宋允亨是在隊裡擔當門面和副主唱，99年出生的Daisy在隊內擔當主舞和主Rapper。 兩人由歌壇前後輩關係發展成戀人關係？ 等待官方立場。

*15:30 更新「最新消息」宋允亨所屬公司YG娛樂目前否認戀情：「兩人只是互有好感見過幾次面，並不是交往的關係。」

NancyJewel我老婆 (MML佬) 點睇？

冇感覺